## Приложение для визуализации дедлайнов

## Описание

Веб-приложение, которое заточено под управление дедлайнами и их отслеживание. Каждый пользователь после регистрации имеет дефолтное пустое пространство, в котором он может размещать "шары". "Шар" представляет собой набор информации, состоящий из: срока сдачи и важности дедлайна(кастомно выставляется пользователем от 1 до 5 - визуально ранжирование представляется с помощью цветовой гаммы) - обязательно + дополнительная текстовая информация(по желанию). "Шары" визуально представляют собой, как ни странно, шары и по мере приближения срока сдачи увеличиваются в объеме, после него - радостно лопаются. Пользователь может делиться своим пространством по ссылке с другими пользователями, которые обладают более ограниченным набором прав(только смотрят на всё это шарообразие), тогда как хозяин может удалять, добавлять, изменять цветовую гамму приложения, изменять важность дедлайнов. Еще должна быть система уведомлений(как именно и как часто тоже регулируется хозяином пространства). Планируются также дополнительный фичи в виде: возможность просмотра календаря с дедлайнами на нем, попытка сделать все в 3д.

## Детали

- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.

## Автор

Науменко Мария Р3222